覺唔覺得警察都係人重難聽過粗口

IS 都係人

警察係中國人

有個瀨共時沙狗仔居然可以係判刑惡撚過法官？？？

FYI，時沙即警署警長，好撚多不過係班花底學歷低炒又炒唔走冇其他工好做，折墮到焗做又冇得再升既長期犬而已！！！

個好撚多呢D俾佢著件安慰白衫扮大佬，就以為自己真係正義朋友大師父咁囉屌！！！！！

老母成日講

話佢地警狗 其實都係侮辱緊d狗狗
屌你老母香港警察 黑警死全家！

驚察刀系人T_T

雜種都係人

日本皇軍都係人
佢地都有性需求